有冇人裸辭後一直都搵唔到工 （2）

見冇人開我岩岩炒左老細魷魚
共勉之

same same

三個月仲未搵到

做開邊行？

留名
就黎裸

For your reference

係屋企hea 第24日既留名

有冇寫日記，想知心路歷情

我已經hea 左兩個月

冇儲錢就祼辭 真係好難搞 1日都唔想hea

果段日子真係唔好過

有無好後悔

搵工group

Part time job:

Full time job:

大家通常儲左幾錢先裸辭

hea咗2個月，越搵越無，唔搵嗰時又會有人搵你返工

最少夠3個月開支

搵左就半年。。。

做咩事呀？

甘你之後有咩計劃先？

我之前試過真係做左幾個月就裸辭，身家就係得幾個月儲到既人工。

如果reject左offer 想再打去r返 仲有無機會見佢仲出緊job ad

呢個睇情況，不過如果見你如果空左太耐會問你點解空左一段時間。

根本無再搵

我都hea咗三個半月 就嚟四個月
呢排無乜opening

為咗睇復仇者聯盟4

呢排真係冇乜opening
諗住嚟緊方向都可能搵一啲part-time去賺取生活費先

岩岩辭左 好驚e加

但係返pt 有interview又係好煩

都安排到時間啦至少
之前返full-time真係完全冇，但係當Hea住喺度冇收入又好驚

哈。呢個情況有D尷尬

因為你睇戲而炒你？

我炒佢嘅
係因為佢啲行為太仆街
忍唔住

佢D行為有幾差先？

我空白期都接近4個月 又係無乜interview 電話都唔多個 而家無乜動力再send cv 但錢又就嚟洗哂

但俾我再揀多次 我都係會裸辭 因為對上份工太太太閪

有冇人u grad ? 銀行cdd 嘅 admin 啱唔啱做？ ～16K, 急搵人呀
有興趣TG傾

做多個零月裸辭去完個旅行先搵工
終於辭佢老味啦

有時真係一段好短既時間就已經知自己岩唔岩做份工，有時岩果份人事差都未必係岩做。

你上一份工係做咩架？

不過呢排真係好靜，無咩工。咁樣返工好難過

lab9 唔知轉咩工好.... 想學下IT轉行